領導抗疫有方 特朗普民調顯著反彈

新冠肺炎在全球大流行，美國疫情亦見嚴重，股市暴瀉，經濟勢被拖累。正當外界以為總統特朗普的民望勢必插水，但事實恰恰相反，認可特朗普領導抗疫工作的美國人竟然超過一半。

美國廣播公司（ABC）跟Ipsos聯合進行的民調在周五公布，近3/4受訪美國民眾認為疫情改變了他們的生活。而民眾對特朗普的看法亦有改觀，認可特朗普領導抗疫工作的人達到55%，不認可的人則有43%。

對比一周之前，只有43%民眾認同特朗普有效領導美國抗疫，不認同的則佔55%。

黨派支持者計算，民主黨支持者對特朗普的觀感，30%人認可，69%人不認可；共和黨支持者則趨於一面倒，92%人認同特朗普的領導，僅8%人不認同。

回顧最近一周，特朗普的表現確實起了顯著變化，一改之前輕視態度，他自上周六起便每日親身亮相，向公眾簡報疫情資訊，而且亦頒布了多項措施，包括派錢。

特朗普在記者會上的態度也讓不少人眼前一亮，有別於昔日猶如上演真人騷的誇張言論和行為態度，他近來表現得更沉實穩重，更像一般人所認知的總統。

侵又贏

咩料

出兵攻打中國

冇得唔開認真mode了
希望美國快啲成功研發疫苗

對比一周之前，只有43%民眾認同特朗普有效領導美國抗疫，不認同的則佔55%。

支那=二次大戰日本

侵帝

竟然超過一半
咩報紙黎架？將自己d立場放曬入去
方向呀？

果斷派錢全球通用

路透社 經濟學人 美國廣播公司 3間做既民調都有一樣結果

疫苗成功研發之日
游戲將會玩完

經濟日報

係社拜派唔知會點

而家仲要禁左民眾聚集活動 冇得比民主黨用把口咬TRUMP講錯野

應該7成冧莊成功

派錢係靈丹妙藥
係香港派錢永遠都唔滿意

民主黨今次

嚴格來講侵侵今次臨時補鑊
為咗連任可以去到幾盡

唔係話侵唔掂
但蔡英文蘇貞昌陳時中呢個combo真係冇撚得輸

唔好燈佢，疫情未完

香港派錢都可以派得咁柒
派到民怨上升真係絕無僅有

美國民主黨其實今次做咗D乜

仲有唐鳳團隊科技支援 簡化哂好多野